想搵返哭泣的森林黎睇

呀甘
呀珍
呀強
呀華
好掛住你地

顏聯武？

係
好撚正
好記得水牛呀甘

獵豹呀強

我都好撚鐘意
之前試過搵，搵唔到
好想睇返

明打同好
明珠就睇變變變生命力

好想睇

亞視執左，有冇方法買佢地既野？

Pish

呢套真係好正，一聽音樂已經起雞皮

識貨
我搵到原版係法文既，但主要為左聽顏聯武配音

推！

呀純

顏聯武仲有冇電台phone in? 有冇可能問下佢？

記得有集講樹懶比隻豹食好撚慘

就算冇得睇都想找返音樂黎聽
細個覺得好好睇

Youtube有

search咩

Untamed amazonia

原版叫
chroniques de l'amazonie sauvage

咪阿純囉
仲留低咗個仔孤伶伶

阿純既死係我既童年陰影黎

我都記得樹懶....

你有冇印象係咪有隻毛蛛架?

我睇好多呢啲docu搞到亂哂

仲未有得睇返

果時小學睇 真係睇到好傷心

我都係 廿年後我都仲係好鐘意睇
果時買blue ray既 the life, 當年好似第一隻wildlife document係blue ray真係好震撼，d 音樂又係正到仆街

Btw我記憶中好似獅子老虎豹水牛班馬長頸鹿果類多

同期我想搵返石修套驚心動魄半小時黎睇 細個好撚鐘意睇，仲記得個開場音樂

Pish
有冇人有錄低

其實自然記錄片好多都睇到好慘...
有啲跟咗佢幾集結果俾人食/餓死/捕獵受傷死

除咗阿純無一隻記得

當年應該用緊入帶既錄影機
我屋企有錄影機寫落dvd果d, 所以如果有帶都得

推

哭泣的森林 廣告

Thanks 巴打！！！！

我真係想問顏聯武有冇留底
但佢地做慣呢d旁白工作可能唔會太在意

初三推

唔該晒巴打
一齊推到有唯止

細個睇過，唔記得哂

我都剩係記得少少
咁岩巴打post條link係講呀甘同呀珍

初四推

角馬發哥，獵豹兄弟阿飛阿基

[經典重溫] ATV台慶之AK47的3版本 (石修、顏聯武、鍾景輝)

笑撚到我仆街

每年都會睇1次

亞視嗰陣好撚鼎盛, 個場幾熱鬧

巴打好勁 記得咁多
有冇機會你/你屋企人有錄底過？

往事只能回味

咁經典應該都冇人有

推囉

再推

細個好鐘意睇

Agger

留名
記得有集好似有隻豹定獅子比牛定咩拮傷左

睇過另一套
有隻母獅俾牛拮穿左腳
之後佢發臭比同伴遠離

係咪atv好似9 點10 點播au

好似係
幾年後星期六有重播過

推 童年回憶
細個同細妹一過睇

好多人都記得
點解冇人錄底

樹獺

樓主，我會陪你長推到有為止

Thanks bro

輕輕一推

push push 想睇番